# None translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2014 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TEAM CHINA\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-18 00:00-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2014-02-22 19:23+0800\n"
"Last-Translator: Yin Gang <zenith.yin@gmail.com>\n"
"Language-Team: TEAM CHINA <zenith.yin@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"Generated-By: Babel 1.0dev\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1391481846.0\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"

#. app global
msgctxt "app_name"
msgid "BOINC"
msgstr "BOINC"

#. generic. used by multiple Activities/tabs
msgctxt "generic_loading"
msgid "Loading! Please wait…"
msgstr "载入中！请稍候..."

#. attach project
#. project list
msgctxt "attachproject_list_header"
msgid "Choose a project:"
msgstr "选择一个项目："

msgctxt "attachproject_list_manual_button"
msgid "Add project by URL"
msgstr "通过网址添加项目"

msgctxt "attachproject_list_manual_dialog_title"
msgid "Enter project URL:"
msgstr "输入项目网址："

msgctxt "attachproject_list_manual_dialog_button"
msgid "Add project"
msgstr "添加项目"

msgctxt "attachproject_list_manual_no_url"
msgid "Please enter project URL"
msgstr "请输入项目网址"

msgctxt "attachproject_list_acctmgr_button"
msgid "Add account manager"
msgstr "添加账号管理器"

msgctxt "attachproject_list_no_internet"
msgid "No Internet connection"
msgstr "无互联网连接"

#. project login
msgctxt "attachproject_login_loading"
msgid "Contacting project server…"
msgstr "正在与项目服务器通讯…"

msgctxt "attachproject_login_image_description"
msgid "Project logo."
msgstr "项目徽标。"

msgctxt "attachproject_login_header_general_area"
msgid "General area:"
msgstr "专业分类："

msgctxt "attachproject_login_header_specific_area"
msgid "Specific area:"
msgstr "专业领域："

msgctxt "attachproject_login_header_description"
msgid "Description:"
msgstr "描述："

msgctxt "attachproject_login_header_home"
msgid "Home:"
msgstr "首页："

msgctxt "attachproject_login_header_url"
msgid "Website:"
msgstr "网站："

msgctxt "attachproject_login_header_platform"
msgid "Android:"
msgstr "安卓："

msgctxt "attachproject_login_platform_supported"
msgid "This project supports Android devices"
msgstr "该项目支持安卓设备"

msgctxt "attachproject_login_platform_not_supported"
msgid "This project does not support Android devices"
msgstr "该项目不支持安卓设备"

msgctxt "attachproject_login_category_terms_of_use"
msgid "Terms of use for"
msgstr "使用条款"

msgctxt "attachproject_login_accept_terms_of_use"
msgid "By creating an account with this project, you accept the terms of use as shown above."
msgstr "通过创建该项目的账户，即表示你接受了上述使用条款。"

msgctxt "attachproject_login_category_login"
msgid "Sign in with existing account"
msgstr "用现有的账户登录"

msgctxt "attachproject_login_header_id_email"
msgid "eMail:"
msgstr "电子邮箱："

msgctxt "attachproject_login_header_id_name"
msgid "Name:"
msgstr "名称："

msgctxt "attachproject_login_header_pwd"
msgid "Password:"
msgstr "口令："

msgctxt "attachproject_login_category_creation"
msgid "New to"
msgstr "新加入"

msgctxt "attachproject_login_header_creation_enabled"
msgid "Register an account to participate:"
msgstr "注册一个账户来参加："

msgctxt "attachproject_login_header_creation_client_disabled"
msgid "Visit project website to create an account:"
msgstr "访问项目网站来创建账户："

msgctxt "attachproject_login_header_creation_disabled"
msgid "Project does currently now allow creation of new accounts!"
msgstr "项目当前允许创建新的账户！"

msgctxt "attachproject_login_button_registration"
msgid "Register"
msgstr "注册"

msgctxt "attachproject_login_button_login"
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

msgctxt "attachproject_login_button_forgotpw"
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记口令"

msgctxt "attachproject_login_error_toast"
msgid "Contacting project failed!"
msgstr "无法与项目通讯！"

msgctxt "attachproject_login_attached"
msgid "Attached"
msgstr "已加入"

#. project registration
msgctxt "attachproject_registration_header"
msgid "Account registration for"
msgstr "账户注册"

msgctxt "attachproject_registration_header_url"
msgid "Project:"
msgstr "项目："

msgctxt "attachproject_registration_header_email"
msgid "eMail:"
msgstr "电子邮箱："

msgctxt "attachproject_registration_header_username"
msgid "Name:"
msgstr "名称："

msgctxt "attachproject_registration_header_teamname"
msgid "Team:"
msgstr "团队："

msgctxt "attachproject_registration_header_pwd"
msgid "Password:"
msgstr "口令："

msgctxt "attachproject_registration_header_pwd_confirm"
msgid "… Retype:"
msgstr "… 重新输入："

msgctxt "attachproject_registration_button"
msgid "Create"
msgstr "创建："

#. account manager
msgctxt "attachproject_acctmgr_header"
msgid "Add account manager"
msgstr "添加账号管理器"

msgctxt "attachproject_acctmgr_header_url"
msgid "URL"
msgstr "网址"

msgctxt "attachproject_acctmgr_header_name"
msgid "User:"
msgstr "用户："

msgctxt "attachproject_acctmgr_header_pwd"
msgid "Password:"
msgstr "口令："

msgctxt "attachproject_acctmgr_header_pwd_confirm"
msgid "… Retype:"
msgstr "… 重新输入："

msgctxt "attachproject_acctmgr_button"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. error strings
msgctxt "attachproject_error_wrong_name"
msgid "User not found"
msgstr "未找到用户"

msgctxt "attachproject_error_short_pwd"
msgid "Password too short"
msgstr "口令太短"

msgctxt "attachproject_error_no_internet"
msgid "Connection failure"
msgstr "连接失败"

msgctxt "attachproject_error_pwd_no_match"
msgid "Passwords do not match"
msgstr "口令不相符"

msgctxt "attachproject_error_no_url"
msgid "Please enter URL"
msgstr "请输入网址"

msgctxt "attachproject_error_no_email"
msgid "Please enter eMail address"
msgstr "请输入电子邮箱地址"

msgctxt "attachproject_error_no_pwd"
msgid "Please enter a password"
msgstr "请输入一个口令"

msgctxt "attachproject_error_no_name"
msgid "Please enter user name"
msgstr "请输入用户名称"

msgctxt "attachproject_error_unknown"
msgid "failed"
msgstr "失败"

msgctxt "attachproject_error_bad_username"
msgid "User name refused"
msgstr "用户名不可用"

msgctxt "attachproject_error_email_in_use"
msgid "eMail is already in use"
msgstr "电子邮箱地址已被使用"

msgctxt "attachproject_error_project_down"
msgid "Project is offline"
msgstr "项目已下线"

msgctxt "attachproject_error_email_bad_syntax"
msgid "eMail refused"
msgstr "电子邮箱不合用"

msgctxt "attachproject_error_bad_pwd"
msgid "Password refused"
msgstr "口令不可用"

msgctxt "attachproject_error_creation_disabled"
msgid "Account creation is disabled on this project"
msgstr "项目当前无法创建新的账户"

msgctxt "attachproject_error_invalid_url"
msgid "Invalid URL"
msgstr "错误网址"

#. working activity
msgctxt "attachproject_working_back_button"
msgid "Back"
msgstr "返回"

msgctxt "attachproject_working_finish_button"
msgid "Finish"
msgstr "完成"

msgctxt "attachproject_working_check_desc"
msgid "Successful"
msgstr "成功"

msgctxt "attachproject_working_failed_desc"
msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgctxt "attachproject_working_ongoing"
msgid "…"
msgstr "..."

msgctxt "attachproject_working_finished"
msgid "."
msgstr "."

msgctxt "attachproject_working_description"
msgid ":"
msgstr ":"

msgctxt "attachproject_working_connect"
msgid "Connect"
msgstr "连接"

msgctxt "attachproject_working_verify"
msgid "Verify account"
msgstr "验证账户"

msgctxt "attachproject_working_register"
msgid "Register account"
msgstr "注册账户"

msgctxt "attachproject_working_login"
msgid "Log in"
msgstr "登录"

msgctxt "attachproject_working_acctmgr"
msgid "Add account manager"
msgstr "添加账号管理器"

msgctxt "attachproject_working_acctmgr_sync"
msgid "Synchronize"
msgstr "同步"

#. main activity
msgctxt "main_noproject_warning"
msgid "Tab here to choose a project."
msgstr "点击这里选项一个项目。"

msgctxt "main_error"
msgid "Whooops"
msgstr "糟糕了"

msgctxt "main_error_long"
msgid ""
"…this should not happen!\n"
"Click on the icon to try again."
msgstr ""
"...这不该发生！\n"
"点击图标以重试。"

msgctxt "main_title_icon_desc"
msgid "BOINC icon"
msgstr "BOINC 徽标"

#. tab names
msgctxt "tab_status"
msgid "Status"
msgstr "状态"

msgctxt "tab_projects"
msgid "Projects"
msgstr "项目"

msgctxt "tab_tasks"
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

msgctxt "tab_transfers"
msgid "Transfers"
msgstr "传输"

msgctxt "tab_preferences"
msgid "Preferences"
msgstr "参数设置"

msgctxt "tab_notices"
msgid "Notices"
msgstr "公告"

msgctxt "tab_desc"
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#. status strings
msgctxt "status_running"
msgid "Computing"
msgstr "计算中"

msgctxt "status_running_long"
msgid "Thank you for participating."
msgstr "感谢你的参与。"

msgctxt "status_paused"
msgid "Suspended"
msgstr "已暂停"

msgctxt "status_idle"
msgid "Nothing to do"
msgstr "无事可做"

msgctxt "status_idle_long"
msgid "Waiting for tasks…"
msgstr "等待任务中..."

msgctxt "status_computing_disabled"
msgid "Suspended"
msgstr "已暂停"

msgctxt "status_computing_disabled_long"
msgid "Press play to resume network and computation."
msgstr "点击以继续计算和网络传输"

msgctxt "status_launching"
msgid "Starting…"
msgstr "启动中..."

msgctxt "status_noproject"
msgid "Choose a project to participate in."
msgstr "选择一个想要加入的项目。"

msgctxt "status_closing"
msgid "Closing…"
msgstr "关闭中..."

msgctxt "status_benchmarking"
msgid "Benchmarking…"
msgstr "基准测试中..."

msgctxt "status_image_description"
msgid "project image"
msgstr "项目图像"

#. preferences tab strings
msgctxt "prefs_loading"
msgid "Reading preferences…"
msgstr "读取参数设置中..."

msgctxt "prefs_submit_button"
msgid "Save"
msgstr "保存"

msgctxt "prefs_dialog_title"
msgid "Enter new value:"
msgstr "输入新的设定值："

msgctxt "prefs_dialog_title_selection"
msgid "Select:"
msgstr "选择："

msgctxt "prefs_category_general"
msgid "General"
msgstr "一般"

msgctxt "prefs_category_network"
msgid "Network"
msgstr "网络"

msgctxt "prefs_category_power"
msgid "Power"
msgstr "电源"

msgctxt "prefs_category_cpu"
msgid "CPU"
msgstr "中央处理器"

msgctxt "prefs_category_storage"
msgid "Storage"
msgstr "存储"

msgctxt "prefs_category_memory"
msgid "Memory"
msgstr "内存"

msgctxt "prefs_category_debug"
msgid "Debug"
msgstr "调试"

msgctxt "prefs_show_advanced_header"
msgid "Show advanced preferences and controls…"
msgstr "显示高级参数设置"

msgctxt "prefs_run_on_battery_header"
msgid "Compute on Battery"
msgstr "使用电池进行计算"

msgctxt "battery_charge_min_pct_header"
msgid "Min. battery level"
msgstr "最小电量"

msgctxt "battery_charge_min_pct_description"
msgid "BOINC suspends computation below defined battery charge level."
msgstr "BOINC 会在电量低于设定值时暂停计算。"

msgctxt "battery_temperature_max_header"
msgid "Max. battery temperature"
msgstr "最高电池温度"

msgctxt "battery_temperature_max_description"
msgid "BOINC suspends computation above defined battery temperature. It is not recommended to change this value."
msgstr "BOINC 会在电池温度高于设定值时暂停计算，不建议修改。"

msgctxt "prefs_disk_max_pct_header"
msgid "Max. used storage space"
msgstr "最多使用存储空间"

msgctxt "prefs_disk_max_pct_description"
msgid "How many percent of your device's storage space is BOINC allowed to use?"
msgstr "允许 BOINC 使用你设备中多少比例的存储空间？"

msgctxt "prefs_disk_min_free_gb_header"
msgid "Min. spare storage"
msgstr "最少剩余存储空间"

msgctxt "prefs_disk_min_free_gb_description"
msgid "How much of your device's storage space shall stay free?"
msgstr "你希望设备至少保留多少的空闲存储空间？"

msgctxt "prefs_network_daily_xfer_limit_mb_header"
msgid "Daily transfer limit"
msgstr "每日传输限制"

msgctxt "prefs_network_daily_xfer_limit_mb_description"
msgid "Limits the daily data traffic caused by BOINC."
msgstr "限制 BOINC 每天使用的网络传输"

msgctxt "prefs_network_wifi_only_header"
msgid "Transfer tasks on WiFi only"
msgstr "仅在 WiFi 下进行任务传输"

msgctxt "prefs_autostart_header"
msgid "Autostart"
msgstr "自动启动"

msgctxt "prefs_show_notification_header"
msgid "Show notification when suspended"
msgstr "暂停时显示通知"

msgctxt "prefs_cpu_number_cpus_header"
msgid "Used CPU cores"
msgstr "可使用的处理器核心数目"

msgctxt "prefs_cpu_number_cpus_description"
msgid "Limits the number of CPU cores BOINC uses for computation."
msgstr "限制 BOINC 可以用于计算的处理器核心数目。"

msgctxt "prefs_cpu_other_load_suspension_header"
msgid "Pause at CPU usage above"
msgstr "在处理器使用率高时暂停计算"

msgctxt "prefs_cpu_other_load_suspension_description"
msgid "Determines when BOINC pauses computation due to other app's CPU usage."
msgstr "BOINC 会当其它应用的处理器使用率高于设定值时暂停计算。"

msgctxt "prefs_cpu_time_max_header"
msgid "CPU limit"
msgstr "中央处理器限制"

msgctxt "prefs_cpu_time_max_description"
msgid "Limits the CPU time BOINC uses for computation."
msgstr "限制 BOINC 用于计算的处理器时间"

msgctxt "prefs_memory_max_idle_header"
msgid "RAM limit"
msgstr "内存限制"

msgctxt "prefs_memory_max_idle_description"
msgid "Limits the amount of RAM tasks are allowed to occupy."
msgstr "限制计算任务允许占用的内存数量"

msgctxt "prefs_client_log_flags_header"
msgid "BOINC Client log flags"
msgstr "BOINC 客户端日志标记"

msgctxt "prefs_gui_log_level_header"
msgid "GUI log level"
msgstr "界面日志级别"

msgctxt "prefs_gui_log_level_description"
msgid "Specifies verbosity of GUI log messages."
msgstr "设定界面日志消息的输出级别。"

msgctxt "prefs_unit_mb"
msgid "MB"
msgstr "MB"

msgctxt "prefs_unit_gb"
msgid "GB"
msgstr "GB"

#, c-format
msgctxt "prefs_unit_pct"
msgid "%"
msgstr "%"

msgctxt "prefs_unit_celcius"
msgid "°C"
msgstr "°C"

#. projects tab strings
msgctxt "projects_loading"
msgid "Reading projects…"
msgstr "读取项目列表中..."

msgctxt "projects_add"
msgid "Add project"
msgstr "添加项目"

msgctxt "projects_icon"
msgid "Project icon"
msgstr "项目徽标"

msgctxt "projects_credits_header"
msgid "Credit:"
msgstr "积分："

msgctxt "projects_credits_host_header"
msgid "(on this device)"
msgstr "（当前设备）"

msgctxt "projects_credits_user_header"
msgid "(total)"
msgstr "（总计）"

#. project status strings
msgctxt "projects_status_suspendedviagui"
msgid "Suspended by user"
msgstr "被用户暂停"

msgctxt "projects_status_dontrequestmorework"
msgid "Won't get new tasks"
msgstr "不下载新任务"

msgctxt "projects_status_ended"
msgid "Project ended - OK to remove"
msgstr "项目已结束 - 点击确认以移除"

msgctxt "projects_status_detachwhendone"
msgid "Will remove when tasks done"
msgstr "当任务完成时移除"

msgctxt "projects_status_schedrpcpending"
msgid "Scheduler request pending"
msgstr "调度请求待处理"

msgctxt "projects_status_schedrpcinprogress"
msgid "Scheduler request in progress"
msgstr "调度请求处理中"

msgctxt "projects_status_trickleuppending"
msgid "Trickle up message pending"
msgstr "涓流消息待处理"

msgctxt "projects_status_backoff"
msgid "Communication scheduled in:"
msgstr "通讯调度："

#. project controls
msgctxt "projects_control_dialog_title"
msgid "Project commands:"
msgstr "项目命令："

msgctxt "projects_control_visit_website"
msgid "Visit website"
msgstr "访问网站"

msgctxt "projects_control_update"
msgid "Update"
msgstr "更新"

msgctxt "projects_control_remove"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgctxt "projects_control_suspend"
msgid "Suspend"
msgstr "暂停"

msgctxt "projects_control_resume"
msgid "Resume"
msgstr "继续"

msgctxt "projects_control_nonewtasks"
msgid "No new tasks"
msgstr "不允许下载新任务"

msgctxt "projects_control_allownewtasks"
msgid "Allow new tasks"
msgstr "允许下载新任务"

msgctxt "projects_control_reset"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgctxt "projects_control_dialog_title_acctmgr"
msgid "Account manager commands:"
msgstr "账户管理器命令："

msgctxt "projects_control_sync_acctmgr"
msgid "Synchronize"
msgstr "同步"

msgctxt "projects_control_remove_acctmgr"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#. project confirm dialog
msgctxt "projects_confirm_detach_title"
msgid "Remove project?"
msgstr "移除项目？"

msgctxt "projects_confirm_detach_message"
msgid "Are you sure you want to remove"
msgstr "你确定想要从 BOINC 中移除"

msgctxt "projects_confirm_detach_message2"
msgid "from BOINC?"
msgstr "吗？"

msgctxt "projects_confirm_detach_confirm"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgctxt "projects_confirm_reset_title"
msgid "Reset project"
msgstr "重置项目"

msgctxt "projects_confirm_reset_message"
msgid "Are you sure you want to reset"
msgstr "你确定想要从 BOINC 中重置"

msgctxt "projects_confirm_reset_confirm"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgctxt "projects_confirm_remove_acctmgr_title"
msgid "Disable account manager"
msgstr "禁用账户管理器"

msgctxt "projects_confirm_remove_acctmgr_message"
msgid "Are you sure you want to stop using"
msgstr "你确定要停止使用"

msgctxt "projects_confirm_remove_acctmgr_confirm"
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#. tasks tab strings
msgctxt "tasks_header_name"
msgid "Task Name:"
msgstr "任务名称："

msgctxt "tasks_header_elapsed_time"
msgid "Elapsed time:"
msgstr "已用时间："

msgctxt "tasks_header_project_paused"
msgid "(suspended)"
msgstr "（暂停中）"

msgctxt "tasks_header_deadline"
msgid "Deadline:"
msgstr "截止日期："

msgctxt "tasks_result_new"
msgid "new"
msgstr "新"

msgctxt "tasks_result_files_downloading"
msgid "waiting for download"
msgstr "等待下载中"

msgctxt "tasks_result_files_downloaded"
msgid "download complete"
msgstr "下载完成"

msgctxt "tasks_result_compute_error"
msgid "computation error"
msgstr "计算错误"

msgctxt "tasks_result_files_uploading"
msgid "uploading"
msgstr "上传中"

msgctxt "tasks_result_files_uploaded"
msgid "upload complete"
msgstr "完成上传"

msgctxt "tasks_result_aborted"
msgid "aborted"
msgstr "已中止"

msgctxt "tasks_result_upload_failed"
msgid "upload failed"
msgstr "上传失败"

msgctxt "tasks_active_uninitialized"
msgid "ready"
msgstr "就绪"

msgctxt "tasks_active_executing"
msgid "running"
msgstr "运行中"

msgctxt "tasks_active_suspended"
msgid "suspended"
msgstr "已暂停"

msgctxt "tasks_active_abort_pending"
msgid "suspending"
msgstr "暂停中"

msgctxt "tasks_active_quit_pending"
msgid "suspending"
msgstr "暂停中"

msgctxt "tasks_custom_suspended_via_gui"
msgid "suspended"
msgstr "已暂停"

msgctxt "tasks_custom_project_suspended_via_gui"
msgid "project suspended"
msgstr "项目已暂停"

msgctxt "tasks_custom_ready_to_report"
msgid "ready to report"
msgstr "准备上报"

#. confirmation dialog
msgctxt "confirm_abort_task_title"
msgid "Abort task?"
msgstr "中止任务？"

msgctxt "confirm_abort_task_message"
msgid "Abort task:"
msgstr "中止任务："

msgctxt "confirm_abort_task_confirm"
msgid "Abort"
msgstr "中止"

msgctxt "confirm_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "confirm_image_desc"
msgid "Confirmation dialog"
msgstr "确认对话框"

#. transfers tab strings
msgctxt "trans_loading"
msgid "Reading transfers…"
msgstr "读取传输列表中..."

msgctxt "trans_upload"
msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgctxt "trans_download"
msgid "Download"
msgstr "下载"

msgctxt "trans_retryin"
msgid "retry in"
msgstr "重试"

msgctxt "trans_failed"
msgid "failed"
msgstr "失败"

msgctxt "trans_suspended"
msgid "suspended"
msgstr " 已暂停"

msgctxt "trans_active"
msgid "active"
msgstr "活跃"

msgctxt "trans_pending"
msgid "pending"
msgstr "待处理"

msgctxt "trans_projectbackoff"
msgid "project backoff"
msgstr "项目延后"

msgctxt "trans_header_name"
msgid "File:"
msgstr "文件："

msgctxt "trans_control_retry"
msgid "Retry transfers"
msgstr "重试传输"

msgctxt "confirm_abort_trans_title"
msgid "Abort transfer?"
msgstr "中止传输？"

msgctxt "confirm_abort_trans_message"
msgid "Abort File:"
msgstr "中止文件："

msgctxt "confirm_abort_trans_confirm"
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#. notices tab strings
msgctxt "notices_loading"
msgid "Reading notices…"
msgstr "读取公告列表中..."

#. eventlog tab strings
msgctxt "eventlog_loading"
msgid "Loading log messages…"
msgstr "加载日志消息中..."

msgctxt "eventlog_client_header"
msgid "Client Messages"
msgstr "客户端消息"

msgctxt "eventlog_gui_header"
msgid "GUI Messages"
msgstr "界面消息"

msgctxt "eventlog_copy_toast"
msgid "Log copied to clipboard."
msgstr "日志已复制到剪贴板。"

msgctxt "eventlog_email_subject"
msgid "Event Log for BOINC on Android:"
msgstr "安卓版本 BOINC 的事件日志："

#. suspend reasons
msgctxt "suspend_unknown"
msgid "Computation suspended."
msgstr "计算已暂停。"

msgctxt "suspend_batteries"
msgid "Connect your device to a charger to continue computing."
msgstr "将设备连接到充电器后才能继续计算。"

msgctxt "suspend_useractive"
msgid "User is active."
msgstr "用户活跃。"

msgctxt "suspend_tod"
msgid "Out of computation time-frame."
msgstr "不在允许计算的时间范围内。"

msgctxt "suspend_bm"
msgid "BOINC is benchmarking your device…"
msgstr "BOINC 正在对你的设备进行基准测试..."

msgctxt "suspend_disksize"
msgid "Out of disk space."
msgstr "磁盘空间不足。"

msgctxt "suspend_cputhrottle"
msgid "Scheduled CPU throttle."
msgstr "调度的处理器阈值"

msgctxt "suspend_noinput"
msgid "No recent user activity."
msgstr "近期无用户操作。"

msgctxt "suspend_delay"
msgid "Initialization delay."
msgstr "延迟启动。"

msgctxt "suspend_exclusiveapp"
msgid "An exclusive app is running."
msgstr "一个互斥应用在运行。"

msgctxt "suspend_cpu"
msgid "Your device is busy with other apps."
msgstr "你的设备正忙于处理其它应用。"

msgctxt "suspend_network_quota"
msgid "BOINC reached network transfer limit."
msgstr "BOINC 已达到了网络传输限制。"

msgctxt "suspend_os"
msgid "Stopped by Android."
msgstr "被安卓系统停止。"

msgctxt "suspend_wifi"
msgid "Not connected to WiFi."
msgstr "未连接至 WiFi。"

msgctxt "suspend_battery_charging"
msgid "Battery needs to charge before resuming computation."
msgstr "在继续计算前请先为电池充电。"

msgctxt "suspend_battery_charging_long"
msgid "Computing will resume when battery charge reaches"
msgstr "继续计算要求电量达到"

msgctxt "suspend_battery_charging_current"
msgid "currently"
msgstr "当前"

msgctxt "suspend_battery_overheating"
msgid "Waiting for battery to cool down"
msgstr "等待电池降温中"

msgctxt "suspend_user_req"
msgid "Resuming computation…"
msgstr "继续计算中..."

msgctxt "suspend_network_user_req"
msgid "manually."
msgstr "手工。"

#. rpc reasons
msgctxt "rpcreason_userreq"
msgid "Requested by user"
msgstr "用户请求"

msgctxt "rpcreason_needwork"
msgid "To fetch work"
msgstr "获取任务"

msgctxt "rpcreason_resultsdue"
msgid "To report completed tasks"
msgstr "上报已完成的任务"

msgctxt "rpcreason_trickleup"
msgid "To send trickle-up message"
msgstr "发送涓流消息"

msgctxt "rpcreason_acctmgrreq"
msgid "Requested by account manager"
msgstr "账户管理器请求"

msgctxt "rpcreason_init"
msgid "Project initialization"
msgstr "项目初始化"

msgctxt "rpcreason_projectreq"
msgid "Requested by project"
msgstr "项目请求"

msgctxt "rpcreason_unknown"
msgid "Unknown reason"
msgstr "未知原因"

#. menu
msgctxt "menu_refresh"
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgctxt "menu_emailto"
msgid "Send as Email"
msgstr "作为电子邮件发送"

msgctxt "menu_copy"
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

msgctxt "menu_eventlog"
msgid "Event Log"
msgstr "事件日志"

msgctxt "menu_exit"
msgid "Exit BOINC"
msgstr "退出 BOINC"

msgctxt "menu_run_mode_disable"
msgid "Suspend"
msgstr "暂停"

msgctxt "menu_run_mode_enable"
msgid "Resume"
msgstr "继续"

msgctxt "menu_about"
msgid "About"
msgstr "关于"

msgctxt "menu_help"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. about dialog
msgctxt "about_button"
msgid "Return"
msgstr "返回"

msgctxt "about_title"
msgid "About"
msgstr "关于"

msgctxt "about_name"
msgid "BOINC"
msgstr "BOINC"

msgctxt "about_version"
msgid "Version"
msgstr "版本"

msgctxt "about_name_long"
msgid "Berkeley Open Infrastructure for Network Computing"
msgstr "伯克利开放式网络计算架构"

msgctxt "about_copyright"
msgid ""
"© 2003–2013 University of California, Berkeley.\n"
"All Rights Reserved."
msgstr ""
"© 2003–2013 加州大学，伯克利分校。\n"
"保留所有权利。"

